大阪二手遊戲卡店

想問下大阪邊度會有得買二手卡，想買遊戲王同bs卡

日本橋

搭單問大阪d中古玩具店買野可唔可以碌銀聯信用卡？

日本橋果到，有次想去睇模型，屌間間幾層都賣卡，由上個電車站行到下個站都係

Thx

搵一間野叫海老丸本舖 果間野既附近全部都賣卡/玩具 不過多數11點先開 位置係Namba city果邊

大阪 電電城附近好多 難波站過去好近

yellow submarine